有冇人知霆鋒既全套菜單

有冇世紀濃湯咁正

甜品應該係鋒味曲奇

主菜
綠色帽子芝希

雞蛋仔都好出位

暫時睇都應該係雞蛋仔噴泉

鋒味曲奇應該係配咖啡

主菜 芝味鮑 捕獲等級1000

前菜 奶王菲魚子

呢個正

屌

屌你真係有

好難食